男朋友係唔係唔再鍾意我？

我男朋友係一個好需要私人空間嘅人
佢唔係一個好細心識氹女仔嘅一個大男人
而我係一個好缺乏安全感同都幾癡身既女仔

同佢拍左拖就快5年

以前讀書嗰陣一星期會見兩至三次
而家返工一星期只見一至兩次

最近社會氣氛太差 大家成日都唔開心
所以最近經常嘈交
其實一直以黎佢都好錫我 但最近一次鬧大交令到佢有個觸發點忍唔住爆

佢覺得幾年黎 同我拍拖都充滿住壓力
有好多事 佢唔係本意想做 但純粹為左唔想我唔開心而做 佢覺得好攰
有時我會發啲唔合理既脾氣
以前佢會忍左就算
但而家佢唔會忍我

佢最近唔鍾意俾我問佢嘅行蹤
例如佢weekend同邊個去邊度玩 都唔想我問太多 佢話佢想講就會自己講

佢亦都講佢係一個唔鍾意作出承諾嘅人
佢之前有啲承諾只係佢講出嚟氹住我先
而唔係佢真心嘅諗法嚟

我自問一直對佢都唔算管得嚴
從來冇阻止過佢出去玩通宵去蒲
冇阻止過佢同任何男女好親密咁傾計

只係我會因為成日話掛住佢 想見佢 想知佢做緊咩 而唔開心
但佢會覺得有壓力 同好攰好辛苦
佢同其他朋友經常玩通宵都唔攰
但同我拍拖就好早就話攰 而我都會比佢早啲返去休息

佢話佢忍左我4年幾 但我唔知佢原來一直都咁唔開心
以為大家拍拖都係好開心

所以佢話呢排想大家冷靜下 唔見住
但對我黎講 每次冷靜都好辛苦 因為我真係好掛住佢
我最近都好似失戀咁傷心 每日都喊

我話我會改下我啲行為 完全唔再問佢行蹤 唔再比壓力佢

但佢係唔係已經對我淡左，唔再鍾意我？
我改左都返唔到轉頭
定男仔有時會係咁樣？
冷靜完就會冇事？

係。

係

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

過左老父老妻階段

認真 走啦絲打

同埋鬧交 你要諗下係咪你錯
你錯就自己去道歉
無人會想永遠遷就一個人

識咗第二個

be fd

Be water
入機場 大把人鍾意你
唔需要留戀

開頭咁新鮮又有得免費出火, 緊係咩都應承啦, 而家屌厭左仲要讓你? 無野嗎?

認真答你啦: 當男仔講得要冷靜下, 即係99%要分手, 只係唔想當面講太hurt你

move on 啦絲打

如果你會咁樣對個男朋友
你都知個事實係乜啦

暫分再試復合好撚過

佢亦都講佢係一個唔鍾意作出承諾嘅人

ok la你可以搵過第2個

做咩要委屈自己

算啦 愛一個唔愛你既人好辛苦架
放過自己 總會有人珍惜你 前提係你要珍惜自己

揾藉口，根本就係問下咁都覺得chur，除非你係用質問嘅態度問佢，例如 做咩成日唔聽電話又唔講喺邊呀！ 咁就你唔啱，但只係普通問下就拎黎做藉口，咁佢已經唔中意你了

係
咩叫佢想講自然會講
做佢隻狗呀?

可能大家真係唔係好 "鴿"
搵番個同你一樣都痴身嘅會好d
唔係你會成日冇咩安全感
佢又覺得有壓力

性格有d似我男朋友
係咪同一個黎架屌

Btw 睇你講既野似係一個性格唔錯既女仔
Move on啦 唔難搵到下一個的

又唔係結左婚 你咁都信佢話忍你四年

分啦

唔愛 咩都係藉口
我覺得主動報備好正常
都係講聲去邊 同邊個去
有無咁難？

藉口黎
如果佢真係唔開心左四年幾 而你絲毫都不察覺 咁佢演技夠攞奧斯卡

見到自己嘅將來

同一現象 一齊咗兩個月都冇

夠人多 自然會停
唔夠人 就做返和你飛 做文宣 就算

放過佢放過自己
當一個人忍到要頂唔順要開口同對方講
你應該知咩事
由一開始就唔夾 做啲咩都係唔夾

假如分左 痛一排就冇事 加油

絲打，放手啦，佢係愛你應該要緊張你感受。
如果連最基本的愛與尊重都無，無需要難為自己。
加油絲打！

認真 只係因為佢唔再愛你
之前嗰四年先會變左忍受
有啲人就係咁仆街一對你冇感情就咩指責你既說話都講得出
只係為左合理化自己既行為同逼你自己走

呢個情況 我建議你幫佢含一含先

會唔會係同你一齊成日都要就你
講真，係人都會攰喇
番工已經夠攰
放假又要陪你做d自己唔想做嘅野

樓主你要學下諗下男友嘅感受
得閒陪下男友做佢想做嘅野

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

早d搵個愛你既人啦希望你會搵到

咁PK講依啲，你搵過第二個啦！你咁好，可以搵到個錫你多啲嘅。

鬧交係導火線
真正原因好大機會係咁

四年可能對你黎講好耐 但對佢黎講係nothing 實情係屌厭了 講得冷靜下即係暗示唔想再一齊 放下啦施主

唔好再為佢講好說話啦 我以前同你一樣 佢瞞你太多野 放手啦 長痛不如短痛

其實係好攰
唔係話你問吓唔得 但有啲位你明知佢做緊乜咪唔好問
無男人鍾意被管 比人check住晒
唉 我明白你男朋友咩感受 前題係佢無出軌無變心
但再咁落去好快就會

以為自己出post
我果個話想分手
想搵返自己
做自己想做既事

佢擺明唔再愛你啦

利申 過來人 一鳩樣

Move on

呢掛咁攰
想抖下好正常
比一頭半個月佢
過左分啦

依家咩時勢，weekend仲要報告行蹤係咩玩法